## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

## Ответ

1. Функции нужны, чтобы заметно упрощать и сокращать код, адаптировать его для разных платформ, делать более отказоустойчивым, легко отлаживать.
2. Для инициализации параметров функции. Когда при вызове функции ей передаётся список аргументов, эти аргументы присваиваются параметрам функции в том порядке, в каком они указаны: первый аргумент присваивается первому параметру, второй аргумент – второму параметру и т. д.